如果有一班孕婦大住個肚去遊行

班狗撚肯撚定會照樣亂棍打落去
狗隻都有性，識保護主人
但班狗撚係冇性真係咩都做得出

又唔好咁，個B出世要造香港人已經好慘